我真係好攰

唔知有咩野值得留戀

冷手打個熱飛機冷靜下先

23892222222222222222222

樓主做乜事咁攰，講比我聽吓好嗎

樓豬返工都上嚟報到吓呀